割包皮問題

小弟打算割包皮

包皮槍同激光邊隻好D

價錢有咩分別

康復要幾耐

用刀快啲
又唔洗錢

王力宏成42歲先割包皮